[一個月準備戰] 罷買賀年禮品

又到新年 每年賀年禮品銷量都有一定嘅數字
而好多出賀年禮品嘅公司都係藍底

新春第一炮 就唔好比佢停
壓縮經濟 壓縮消費

只買黃店 不買大商家

罷買賀年禮品

🧨

推

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

我唔要聽恭喜發財
講光復香港先有利是

幫襯黃店 杯葛藍店

應該搵黃店買 , 而唔係一刀切乜都唔買

比利是啲細嘅要講光復香港
佢要覆返時代革命

唔係嘅比封一蚊佢就算

無錯 個標題改得唔好 希望大家睇埋內文

不如整個list出黎喇